我岩岩唔見咗電話，你問我答（1）

是咁的 真人真事
啱啱10點25分喺大角咀薩莉亞唔見咗電話
@iPhone X 有隻貓仔印住嘅機殼。
部機有好多公司野。
星期一仲要有幾個appointment 要跟。

求我附近食飯有留意到我電話既好心人PM

另外，警已報。

推呀

公司機定自己機

自己機呀

求執到既巴打絲打PM.
我哋可以低調處理，放心，有酬勞

多謝都搵唔返
利申唔見過電話

咁慘JJ ...

因為我哋係餐廳唔見，餐廳有cam會影到。
不過我哋返轉頭，已經閂咗門，警察話聽日等佢開門再報警睇cam

到時就可以睇到邊個拎咗。

x2

x3暫時

唔見咗但係上到連登

電腦上唔到連登

利申報左警

唔係第一時間上連登問嗰d

between 名

恐怕凶多吉少

哇咁威報左警仲學咩人上黎叫人俾番你啊

希望坐我附近嘅巴絲打，今晚有任何消息啦。

但喺聽日睇cam就一清二楚。
好緊張d公司野

Find my iphone?

離線GG

呢鑊做狗都要

公司野好重要

附上主人相一張

再附上主人相一張
求推

手機無定位？

幫手推